求助！想搵返一句野

句野係講一個國家趨向滅亡時，會愈來愈多法例

文言文個啲黎

天要你滅亡 必先令你瘋狂